聽完南山南真係返唔到轉頭

唱果條友應該都諗唔明做乜自己首歌突然爆紅同咁多人點擊

利申：之前聽都未聽過

(六人常)

喇沙個校園電視台都抽水

個喇沙校園電視台acc比人hack咗

(霞人B)

Is.

我第一次聽係唔記得邊屆中國好聲音既冠軍唱過
利申：當年有追 唔係依家先睇到